有冇人覺得肥絲已經冇之前咁多人正負皮

唔覺

去到無理先再出聲啦

俾人block曬

你精神分裂？

有冇得唔做但係又block到

死返出去啦 無你既事啦死肥閪

屌你老母 平時人地打錯字就抽水 今次自己都柒撚左啦 柒頭
你仲要柒埋右

跌落地都要楋翻揸沙

跌左 再跌埋右

push

媽啊 好撚柒
一定柒撚到成個人興晒

笑而不語

老師不嬲都多人支持

支持你老母 死返出去啦

我支持我老母㗎